{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005211",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015071?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 일마레펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお知らせによってチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 このペンションは未成年者の入室を許可しておらず、予約人数の追加や変更が発生する場合、事前にペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できません。この場合は払い戻しはできません。 小さなペットと一緒にご利用いただけるペンション以外は、ペット同伴の場合は入室をお断りいたしますので、ご注意ください。 お客様の便宜のため、チェックインとチェックアウトの時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失などの責任は宿泊客にありますし、これにより発生する損害に対する責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具を個人的に用意して使用することも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 また、ペンションの期間が確定していない場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、このような場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションでは個別バーベキューが利用可能であり、利用時間は制限がありません。 駐車スペースもあり、加平の清浄な渓谷がペンションのすぐ前に位置しており、楽しい時間を過ごせます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は許可されていますか？",
            "answer": "未成年者の入室は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更したり追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数の変更や追加がある場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "小さなペットと一緒に宿泊することができます。ただし、ペット同伴の場合は事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "お客様の便宜のため、チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。遅延する場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の損害や紛失は、宿泊客の責任となります。宿泊客が責任を負うことによって発生する損害についても責任を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室での料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室での直火料理やバーベキューは禁止されています。また、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。指定された場所で喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "無分別な行動や騒ぎは許されていますか？",
            "answer": "無分別な行動や騒ぎは他の利用客に迷惑をかける恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約が重複した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が誤って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "料金や料金表が誤って反映された場合、自動予約はキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューの利用が可能であり、時間の制限はありません。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションのすぐ前には加平の清浄な渓谷があります。楽しい時間を過ごせます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 651
    }
}